tvb幾時兒童節目變左殘體字？

我諗係有得較唔同字幕, 唔係應該唔會冇人屌

應該係你去果個地方條友較咗做殘體字

樓主坐咗幾耐？

太高科技樓主唔識